\section{Δοκιμές (testing)}

Για τον έλεγχο της υλοποίησης έγινε δοκιμή του κώδικα χρησιμοποιώντας τον συνδυασμό των δύο εργαλείων προσομοίωσης και ακολουθώντας τις διάφορες πιθανές ροές χρήσης του μηχανήματος. Για παράδειγμα, πάτημα οποιουδήποτε άλλου κουμπιού πέραν του START στο ξεκίνημα - το μηχάνημα δεν κάνει τίποτα. Επιλογή προϊόντος και στη συνέχεια εισαγωγή χρημάτων ή και το ανάποδο - τυπώνονται στα ρέστα στο debug log και το μηχάνημα ελευθερώνει το προϊόν.
